點解iphone仲唔轉 type c

請反駁

因為唔轉你都係要買 咁遲啲先轉

條線咁易爛，剩係賣線一年賺幾億美金，點會轉？

清埋D舊貨先換得架

因為下年就Cut lightning接頭，廢事你地今年買完堆accessory下年用唔番

你知我知大家都知
因為佢要賺錢 但係你又吹佢唔脹
利申: ifan